[月經]你地用咩app搵鬼妹吹水

屌 好多apps
但唔知邊個好
最近dl左叫perdate又好似冇乜人用咁 saerch黎search去戈幾個
巴打有咩推介